[iOS/AN/PC]グラブル Granblue Fantasy [222] 執笠未

7/22 ~ 7/28

有G塔睇了

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

抽到咁先好曬

新手買ac指南

召石濕婆
越多越好,頂盡4張
最少都1張,冇既話前期體驗冇咩分別
後期唔重視速度冇都可以得

土天司召
有土天土隊舒服好多

其次 其他主神召石,天司召石
睇你想精進邊隻屬,如果冇諗住精進既話,唔洗要都ok
但起碼有返1,2張主神召旁下身,免費抽抽埋埋都夠玩1,2個課金盤

十二神將,濕婆角色,神盾,
呢啲大部份時間都抽得返,不過唔諗住重課既話可以最優先
有神將體驗良好好多
泳zoe前期體驗會好啲,後期我覺得唔係太重要

少機會入手既強角 泳龍女 聖誕奶刀 萬聖zeta 情人節佐倉 泳裝雙子 泳神盾 之類

呢到Grand Series打落去到Jewel Resort Casino全部都係限角

不過有啲係廢限
睇返呢到低過9分既都係廢限

Premium Non-Ticketable全部限召

8月既野咁早講😂😂🤣🤣🤣 唔講以為7月冇活動耶😑

冇野玩吧

珍 我悶到要對住d水背水武ff緊

養成棄驚習慣

男仔=戇鳩

水屬椰子樹

好彩井多把水路

邊個仆街笑過水屬垃圾 好快d出黎認左佢

2把定三把

2

2背水大+1弓必爆打撚死人

真 我已經ff緊隻聖德分同路西歐下下打上限

屌呀 點同d風老王爭

一拳

點讓把攻刃

點先入到場

level哥可唔可以教我玩gbf

男哥

都係用雙劍炸幾T, 是但啦

剩泳丁新圖對波同JK G搭對腳都夠玩晒成個7月啦

想問咁換抵唔抵屌 想快啲做到八爺

唔抵 但我換過

咁呢啲石應該換咩好

巨獸骨

通常都係第三頁果堆

E350E4FB

有無人可以幫幫手打左佢，叫左成個鐘都無人入

即刻死左 Thanks

換啦=.=諗黎做咩
我都換過呢D記憶啦

換整賢者果啲撚屌料

要整把槍添第一次又唔出

鼠skin

淫咗

暗隊親生仔
想玩了

婆

依家開始農暗杖黎唔黎得切

有心唔怕遲，最怕冇藥食

見到你個稱號，怕

怕

可摸耳噴甩隻耳

半減未

我看你男清還有福 出金都想哭

FF14啟動 GBF關閉

屌 吹到條女係賭場妹 完全整左容

唔撚係掛.jpg
我仲以為係新角

睇d人估又點會真係學fgo咁又出個夏日月尾活動係玩賭場咩

學fgo玩賭場好呀
等我賺返隻老闆娘返黎

點解個賭場咁大 都係得poker 777 同bingo

另外個啲有R18元素,要VIP先玩得

個咩賭場女帝肯定有提供d咩特別服務比人
淨係得依3樣野玩晨早執左

請問點先可以成為VIP

冇金

其實條女係船長

含淚回坑

傻人抽傻必

冇野玩叫唔叫棄坑

點會冇野玩

勁 月尾可能到佢出泳裝 加油吧

得260抽 井唔到 應識留聖誕算

好靜

一氣攻！

六周年換武器，如果唔玩暗主神(因為無) ，同埋就嚟齊天秤，係咪換土嗰枝英雄王戰斧就得

換椰子樹
.............

你將來會有

嵐龍之子

賭完？

上個禮拜輸曬

入錢咪得 今日咁刺激

好 多謝

ho moon

8月8 未

一陣咪有六龍

帶我打

再戰2020

新手有咩要刷

最新最潮既耳環,仲勁過金

不是吧

耳環開到上限,仲勁過金同井
好似係

FU原同KMR又話多人係輕鬆打
我單人本身都打唔羸 依家多人點打
一拳10萬岩先比個架仔屌到仆街

利申未買

KMR番黎未

Kmr仆街啦屌

伊面條仆街搞衰哂

屌你老母個六龍多人真係好撚ON9 一係就一堆一拳超人入黎唔知舔乜 一係就D ON9大佬搶M搶到藍箱線都打唔到

日日自發6場算啦
冇刷過都三把水啦

場場出點跟

哂時間搶暗龍 場場紅+藍 刷幾百粒波
都冇把武
換哂耳環 日日自發紅算數

換哂耳環都叫冇刷過

講緊暗龍

突然多左咁多新content

光暗獵犬同拳王都跟到下車
四屬真係比狗玩

六龍真係唔想打

花式撚狗

最搞笑係以為會出單人d 料， 點知又唔一樣

最後又要打返單人

自發咪會出

隻水可以刷既 土隊大家都咁上下勁 幾難炒

客家人 主手仲要係四天刃

2020 仲未有馬嬲

月尾同泳裝羊一齊追 出馬嬲既話

好似要補錢 我屌

政府派1m

羊啊

最近買左半成品玩
因為我見佢拎左綁定玩話果1000石
想問下如果個帳綁左電話有冇得解綁？

同埋點先睇到佢有冇綁電話？ （其實我都唔太肯定果1000石係咪要一定綁日本電話先拎到）

btw個帳綁moba 的

驚佢綁左手機拎得番

洗哂

拎左1000=綁過 其他唔知

泳羊好正 好想井

想請教各位巴打
如果有晒風屬最強角色（除賢者），有冇必要抽羊
定係等8月，手上得15x抽

回歸gbf了 等左好耐

好想要羊

等暗鍋？

碧藍幻想TG互含谷招人

我暗好廢，連Zoey都未有

一問就係儲抽

想J?抽
強度廚?留

一井出6限但得2new角

等抽完免費十連再算

Thx浪漫巴 原來佢有小美 咁應該綁左

新手而家入黎玩有無問題?
會唔會就執

點會執 一出新限又賺到笑

我發覺身為一個暗man 冇星星佬真係會比人笑

Cy真好 咁多活動 人人都有一羊

我冇

135波 4刀 2弓

風方回家

之前電話換電冇backup ，個藍精靈話搵到我部電話有壞，幫我成部換咗，依家唔見咗個gbf ac，想問下有冇大佬可以教下小弟send 信搵返ac個程序
我連send信俾邊個都唔清楚

唔好意思 賣廣告 港台騎空團招收人
港台團限名額-3 最好都180RK起
歡迎聯絡.....

巴哈搵下會好D 做咩唔綁email

以前整落唔駛email ，巴哈得被人ban嘅template

自已執執佢

我google translate 英文email 做日文去問會唔會被人無視，以為我係白卡佬黎搞事

正常點會

屌你老母垃圾驚LAG撚到閪咁

好，我try try 冇課過金攞得返機會大唔大？

未試過 多數得呱

突然發覺fd睇唔到我個user id ，睇嚟都係冇機，連id都冇

web版咪睇到

後面依串數字

我同佢都手機

手機點玩

我手機刷2.0

同你個fd用web login幫你睇咪得-.-

冇了，gbf 個邊reply 我帳號係mobage gree 嗰啲ge 事，但係我好似乜都冇連

咁你點登入的 你用手機app開ac玩到尾？

係

你有 mobage account?
咁你可唔可以 login mobage?
login 咗就可以喺 mobage 入面 click granblue fantasy 就玩到
除非你係手機版 apps 就咁開 game 而用咗 guest account ，咁轉咗手機會無咗

我係guest...

其實GBF個主線故事明明係追求自由，最新個章節更加明顯講緊獨裁vs自由
究竟支那人點睇呢個故事，定係佢地根本冇腦，睇唔明

買過個

你個fd有辦法開web page去你度就可以搵到既

如果你本身進度又唔係好好 有心玩就買個新既全力玩

不了，一手一腳練先有feel

有冇得綁返mobage account? 如果用guest登入

古戰場求完凸泰坦或土140其餘不問 1117742 麻煩ADD左我既IN GAME 通知聲 Thanks
風以外 全屬性神石
F1 140石(土/光/火) orマグナ
F2 黄龍

手機用黎課金

我試吓問埋mobage

賢者天秤編成痛到

咁咪而家刷首抽咪得

有冇豬標F敢達團

唔同你地打

點解=.=

++

無左個account叫我重新玩過寧願唔玩

btw 上期古戰有冇打呀，拎返個名咪查到id

有冇女？

贏兩鋪又話屠
無癮

淨係同我打咪得
我淨係唔想比十香打

上次入場見十香ran機跟住ran
同個fd玩幾鋪贏左 跟手十香同個我唔識既
轉兩部廚機打9我地==
仲要比人投訴我屠夫
咁撚無癮不了

Id 搵到等緊mobege覆我冇嘅話就做輪盤player

有囡又點.....師兄要食囡周圍都食到啦

再刷過2.0真係會想嘔

しかしながら、「mobageアカウント」を取得せず「かんたん会員」にてプレイされていた場合は、ログイン情報がご利用端末から消去されてしまうとゲームに再ログインができないため、これまでのゲームデータを利用できなくなります。
※ログイン情報は、Cookieの消去、ブラウザアプリの削除・変更、OSのアップデート、機種変更など様々な状況で失われる可能性がございます

なお、「かんたん会員」についての詳細、ならびにお客さまが以前プレイされていた「mobageアカウント」の情報についてはmobageが管理しているため、当運営事務局ではお客さまの状況をお調べできず、詳細についてご案内することができません。

有超了

你之前咩進度呀

150lv

好快手姐

騷

感動死

G

嗨

有咩好超

嫖埋呢幾日睇下有冇女拳姐姐先再算

嫖

有冇清覺得佢好正

雞蛋腳

執笠了

我騎空團強者募集
有意搵我黎明

我弱者，入唔入得

以前啲驚無啦啦送好多野都係準備執

Gbf有野玩 唔上黎9up ff了

土2.0 係咪三刀三斧就ok
而家三斧兩刀，Farm 到我都唔知自己farm 嚟做咩

你好

定係老老實實打埋最後一枝天秤算

有三階路咪直接天平 冇就乖乖地農埋把刀去打fs

193

咁如果我之後想轉主神，咁咪即係要
方陣法武二階+刀斧隊 打fs整主神法武三階 -> 天平？

定係可以而家直接砌主神隊打左佢

利申 而家兩邊法武都未整

強者黎SIR

泰坦咪農幾把討滅銃堆血打
識人帶入場齋企最快

謝謝 唔識人帶，我睇下片先

入上邊黎SIR團咪有得躺路

限定天使關過左300次仲係咪最高CP?想快D上101lv

想問下放金剛晶code有冇人要

我 放幾多

好似係 用好少水 好彩既話都可以回水

200蚊

ex同C4開乜先好? 以前on99開左husky依家想搵個萬用D嘅用住先

好 tg我
spiec12

想問下你地課金 係買mobage card 定itunes/google card?
如果買mobage card 通常邊到買比較好

係咪要GAY既先入得

mobage卡

3粒鋼
斑特短
第二把仇閃
選擇困難

husky你遲早都要做
尤其是你想要萬用既話，動朋走唔甩，然後前置條件又係要做husky+琴師

跟住建議可以做埋雙劍

咩都唔整

之前係到收既W字頭ching
因為有其他人入團,加上你上次古戰太低貢
將你踢左

點解踢我

妮雅泳裝

對唔住

我打得低小小姐 咁就踢我

正

想問下平時係邊到買mobage卡

放金剛晶code
留tg 傾

有興趣,
@Johnwong819

@breaker852 tg

到底依家有咩廚隊炸奧係cb緊要過技傷

賣左比上面位巴打 thanks...

CB回家啦上限咁撚低

金剛晶曲咁平的麼

生放送都冇人推po

Relink

泳裝

Hard pro

要比方陣全面吊打了

要轉返玩風方了

前排先井完絕拳

投資涉及風險
切勿跟車太貼

之前岩岩出方2.0都係咁上下

禾地暗主苦主仲有3把椰子樹堅守可以j下

手持6週年武器卷成最大勝家？

冇新野換吧

暗起碼都仲有上限笑方陣
風得返把毛刀同雞弓，哭了

3椰打屎忽打橫行

終於可以終番 ゼタ

想del左d 4突水方佢
3粒六龍料都刷咁耐

頂，唔得喎
要 clear 咗 event 先得
我未 clear

又風 傻能左

6周年武器卷 換咩武器好？

唔得閒刷牙屌你

冇咩咪換咩

其實睇你需求姐，或者可以講下你宜家進度？
想轉哈哈就椰子囉
未農完2.0想偷懶又得
有五突路了但農唔到天秤都得

所以主要都係depends on你既目標係咩，唔係取決武器稀有度，反而係咁樣換完，出嚟既效果有幾大，幫到你幾多

咁我自己再睇下先 唔該你

超得超風方陣條女好唔好
其他選擇
火：齊格飛/火方機械人
光：銀姐/女僕
水暗唔知有咩超，土好似無咩好超，得禿頭/莎拉有用但未有
而家只有水屬有主神隊，其他方陣

可以諗下實用召 我超左猩猩

而家我都有一隻猩猩🦍 呢個都可以考慮，多謝
Btw 150金月嗰張卡係咪唔好換

問得依句就唔好換住
多數D人 換啤梨/天司果D神召多
中村當年換軍神

啤梨係邊隻

ベリ

想問呢度有無巴打有團收人

你好唔好揪

光屬點樣先可以好揪

唔好，俾黎蛇你踢左

渣GA

半新手 農好方陣打唔到高貢
仲摸緊咩屬主先好想今次土古追返好努力咁做八爺打返高啲 點知黎蛇放棄我鳥

係我衰

方陣就個個屬都要搞

我5土劍農水琴勁唔勁

你直程cls
第一個古戰就十億

入團帶你4勝

Last day後join

排下隊先

比黎sir踢左出團 你問我答

個排打到10萬同我講

我

GOOD

話說呢度係咪有團收人？想望下咩團打幾多標。 圖係上次火古FA

點跟

冇300名

今日玩fgo 勿念

玩唔到垃圾SER

玩ff14好過

珍

召喚神父

法國呢排都好多人入坑ff14

糞便遊戲

就黎2井

Me too

想抽下

就黎三井...
如果今次冇隻勁少少既話，可能真係pass到萬聖

風果兩隻仲唔勁

好

Bilibili型到識qa 點跟

廢到on9

得對波勁，大到

個團有2個位
招2個強者

!

又有團友想打英雄

入未

比你踢左 好生氣

不要玩野

花式勁

冇玩野
你地踢我居心何在

我都招1個土古戰團友或者傭兵
唔洗太勁 正常就得 200RK聽指揮就可以了
有意聯絡

你快入
個團突然走左個
依家入團送個副團長比你做

香港冇得睇笨佔LIVE VIEW 冇心情打古戰

快入!

又踢左邊個

zero自己走左團

又逼走人

手足仲在生嗎

佢放左啦=.=

700$收

唔好再曬錢玩gbf

岩

有人入團未

哼

入團未

入你媽

nmsl

冇零天 你地個團會否0勝

5會

比個火古戰績睇下

冇左夕摩我個團會0勝

呢條二五仔 實搵人制裁佢

咁你黎我個團

頭兩日廿億,尾兩日四十億咁上下

join龍騎團了

好吧-.-

我考慮下入黎明團

黎明會踢人 不要入

用雙黃龍都炸左隻垃圾8-9%

咁勁點跟

大佬整隻白虎比我玩未

用黃龍算啦

四象武有無邊把要換

你指新出個d?
換定哂就冇壞，可以唔用但唔可以冇

感謝

比我寄生幾場先 快

有冇人入團-1/2

SkyLeap

無咩事我返去訓了
今年泳裝廢到笑喊，得隻水仇係正常

KMR 比返羊我抽未

隻火工具人黎講好能有用唔只炸奧咁簡單

隻野點睇主要都唔係炸奧掛
配義賊就應該好勁，但宜家有zeta都夠了
同埋唔知佢招2技會唔會好似濕召咁蓋過53桐

神將喺月底池

泳羊

已經feel到冇日本網速唔洗打ubn了撞召都唔洗驚

呢隻都係月底
總池闇鍋

依家入返D 180UP 冇咁快算

又一井得4%

抽多過玩

唔好迷戀我

我最後一個玩機工既理由都沒有了 kmr整隻怪物出黎

唔想井銀姐 認真

井泳盾

呀格係咁黎屌你老未

但係控制唔到下面

入團未,留左位比你同牙m

我有四個人

我都想井

我驅逐多兩件比你入

火第三個10分黎了

我勁撚過傻尾 我抽到3%咁

抽夠未

好耐冇抽

見到d火老王話輕鬆刷大丁 我都嚇到下面濕左

本身仲諗住strong hold到出年

禾刀想5T 140

牛刀入4把係咪夠了

水着ミムルメモル係唔係人權角色?
諗緊井唔井...

上個月井左水着羊好後悔

驚5把蟹 不過4刀都貼近極限
5刀差唔係太多 無屬可能影響會再大少少咁

利申4刀都冇

係，我都覺5把好似唔夠位放其他

玩牙古咪井
火方拎黎打牛

5刀朱刀 屎忽 天司 bb 主手 冇位了

見gamewith會放把丁刀入去

踢完零天想踢埋我？

打丁咪走天司吧 🤔

結論玩gbf既都要井

真係有心玩既一係唔整 要整就4 有能力整埋就5把

3都唔夠力 唔洗諗住慳

不過現時環境堅守背水只會用得仲多 你可以再諗下

家陣係咁

今日就踢人比我入
聽日就踢我比人入
不入了

咁多刀做咩唔放丁刀
踢左虛空槍好D

有啲一千萬都冇攝住個位

我近三場古戰十萬名都冇

30連暗拳搶唔贏火
棄了

終於調整完 1ポチ 2100 萬 未計團Buff
但有シルヴァ穩定好多

收1名巴打打古戰 土古來了
有意聯絡一下
仲有火新SSR太勁了 沒有就真係唔洗玩火

想入團

收我未

冇火新角係咪唔洗入

我唔敢入了

樓主又做獵金師

黎SIR又玩野

歡迎體驗入團

想問下土天司隊係有d咩？

我連隻拉拉肥都未有

第1次聽有人咁叫
應該冇所謂既土天司隊
土天司只要係土隊就必定要入

原來係咁

岩岩管不住這手抽左，得百四

井Tina 定銀姐好，火10分抽到了

要講就銀好啲

百四入面仲要有三隻係土妹召
而家都叫做到1t牛，加多個銀姐擺後排又無位
唔上唔落 另外諗到就係軍神/牛刀
牛刀而家手上得一把，井多把又唔夠
光暗又未有主神
早知唔撚抽無咁嬲

牛刀我都係兩把咁玩

我見YouTube 啲人個個四把起跳
我有主神召（0突），但兩刀轉主神會唔會同方陣無大分別

玩番方算

咁井銀姐算數，話晒季節限

想問下如果依家買ac都係跟返#1個教學黎買就ok？

有無人放PCR條金剛晶KEY

九成啦
去鬼佬discord搵個價會好D
睇岩貼上黎搵其他巴打幫下眼

去母豬po問下囉
不過個邊d人玩台服為主

去左啦 無消息

如果一早去個邊問，可能會有
而家可能要上網硬食

上網硬食都好過買隻碟呀 我都唔撚睇既

上網買code啊

緊係要CODE啦 我部機都無碟機

井完抽得百五但有中泳盾軍神銀姐D天算好定係差

硬食左，等左成星期先比code我

井完抽得百五
即係450抽？

百份之5 5%金率

黎sir你個團係咪唔洗壓分

我放，有意留tg

@gbf1010

有冇人放 我高價收

放pcr bd碟卷一 金剛晶碼 350@1，有意留tg

350@1，你有興趣可以留tg排，如果樓上ching價啱會放俾佢先嘅

OK 你睇佢愛唔愛 唔要我要

我24小時on連登 係OKquote我比TG你

我愛你

我世界冠軍

好抵屌
垃圾淘寳390人仔

ching唔好意思，上面嗰個ching要咗，卷4都留埋俾佢，下次有機會再交收啦

已出

係
快入

有冇人可以留卷四比我

唔好踢我

卷4有咩

有J

而家有把水u刀做到一半，拆左佢整土定係瞇埋眼整埋落去算

咁多把任整嫁wo
土刀好似冇乜用 我果把封左好耐塵

我見到YouTube 啲人個個都有把土刀咁

冇該隱刀咪拎黎做主手
不過冇該隱刀咪唔好玩刀職
斬下樹都夠哂勁
打牛果d又大把選擇 依家u武都冇以前咁常用了 唔食加護搵鬼用

我有兩把該隱，係咪即係繼續整水刀就得？定係水刀都唔使整

Btw想問下如果想用拳王打牛，仲可以點改進係咪突埋把法武就無咩可以做

水刀你冇用都可以唔整
玩方陣突唔突該刀你自己諗
突路武 整埋bb武

BB 武即係法hl 下面嗰關？ 我法hl都未過
係咪兩關都可以共鬥主放置過左佢

路西法放置都仲可以 巴布放置真心冇咩人會理你 每人得30TURN仲要有個擺明唔會郁 有人做華陀都惡打到飛起

學下點打囉 土有魔術幾易下

我整埋先而家tower 先整到ssr 有撚排打

師父明白了

某程度上放置做壞哂 搞到啲人乜都唔識打

你教壞我

街場BB係咁死
利申:未打過

你就好有親友團打

臀友

打左30場UP街場

練EQ

我岩岩出個陣打完,個時D人都識打
係成日有人掛機

梳 就30 T

D人1T就掛機了

巴布畢左業果D應該都唔會打

最多係幫下團友

可能轉世新武要用果粒野

你帶打巴布未

團長唔帶打巴布

你帶我打

抵啦黎明 踢踢踢 家陣無人打古戰了

屌

有冇掛猩猩既人願意加我做FD
古戰之後DEL左我都冇所謂
17638843

濕婆咸魚哈仔麒麟黃龍以外全部位都係掛緊150方陣

0突OK?

我放係水個位

咸魚轉水方我OK

我有150水方打完古戰轉

水方追貼曬主神了 別哭

法國我本身就有U FD

唔夠武砌必爆刷肉 唔想打今次古戰

新手一問
開account個陣年齡冇寫20歲
到咗上限仲有咩方法課

無吧

用奧隊打要等loading.play

垃圾土龍放twitter已經冇人入依家d騎空士咁快畢曬業

打緊肉鬼得閒咩,11點先放

不打了

依家不打了

人地打90hell=我刷肉

唔通等到土古後先畢業咩

90粒石都未拎

冇半減了 點搞

3妹勁勁豬

3條金不用倉管了

我同佢結婚就係為左依一日

柯南係硬傷

點解你用到三妹

有冇人放1,4卷想除

*收

好勁牙

唔反三妹

方陣都勁到仆街

各位手足買左第七卷BD 未

g 塔

團友打咁多傻撚左牙

真 我個團班日豬都傻撚左就快打到60e了

四肥宅亂9咁車4:59
打左一場都係FA番算

SAME

Y我好似上左大船咁

入左公主bluray，依度重有冇師兄要金剛晶？ 350@1 有興趣留TG 再傾

你船長

我姓羅

去到今日先發現自己原來可以三鍵牛

仲打牛

打晒肉
而家啲肉要鋪鋪清

我太多就黎做大哂鬼

打左幾多點解可以打唔晒
我打到仆街都係得1500肉

打左十億都冇水幻影跌 想哭了

呢到啲大佬一個AT就2000肉

打撚到滑鼠手都無2000

有冇團收人

有

夠唔夠位裝

夠

呢個AC點 $120 美金

臨埋淨250
6500都食不完

老實講我覺得幾不錯
睇下其他巴打點睇

你要知300抽成都6000幾銀HKD 仲要有啲限角係冇得井 要比150金月

有埋比列 cls

抵到爛

抽得仲靚過我玩咁耐既ac

返去台同日公會戰啦

台日日排到3,4點唔打了 日服auto3刀好舒服

台日逃兵

叫左會長踢走你舊藍色大便

驚閪

2D可唔可以教我水方solo路

想買個爆機ac之後唔課

遲左望，買撚左

冇依隻歌仔唱
keep住出新野 點唔課
除非你唔太進求等官方派下抽

咁呢個有排未爆機

其實我都遲左入隻碟，唯有等有心人

有無話個ac差d咩舊角
真心唔識
之後有無得抽返

點都有得抽嘅，但如果係要玩就早啲入坑
你越遲轉世就越慢

呢個ac點 $200美金
我見幾隻十分都有
有土天司 火濕婆 其他石唔太識睇勁唔勁

買個爆機ac買完唔玩就可以唔課

昆人玩 明明所有野都要複數先玩到

唔覺

準備solo路？

KMR幾時出手救水屬

好勁wo 仲救what

傻鳩

DFBED56E
火六龍HL有無清可以幫下手，外放無人入

廢到笑喊
本來正正常常，但缺咁多人權，仲要200USD

120果個仲靚D

起碼勁過光

光屬全驚第2勁

え、マジ？

彈J仲多人玩過依隻垃圾驚

想問下下次有得抽神將係唔係要七周年先有？想抽馬騮

依家暫時full左

我有冇理解錯你講咩......
神將每個月月尾6%都有架wor
係睇loop唔loop到你想要果隻pick up
最快聽日中午

Sor係我理解錯
聽日中午係唔係就冇泳裝定零抽？

應該泳裝結束
常駐6% 加隻垃圾story pick up
不過應該有得比你井神將

死啦好迷惘，究竟井泳裝同零定井神將好

我井齊哂d神將先井其他野
睇下你對神將有無愛

比你團屌打

天人對決

D方陣越黎越勁 點搞

可以農多兩年

依家第一了

水方勁d

光方強少少少少 水方第二

光方走兩把劍個上限很低吧

可以番去LET ME FEEL THE POWER

10槍盤

係咪真係勁就等實測出黎先算啦

土嗰把就唔駛測啦，早啲返去訓

光方玩光劍都夠皮

撳機都撳到
普刃落黎嘥氣
火暗方1～2插件係高傷左
光方2+1弓必爆冇上限 不過攻高左
風方純插件

不過諗諗下 光方依家應該夠攻打貞斬上限

我都好想實測 但係D武難難刷到仆街

Jer 魚幾時先有新限

咪出左把路刀

有冇人放金剛晶

可以幫你問下

我超低價收購

咁姐係幾多

兩舊水有冇得諗

冇

三舊有冇得諗

呢幾日農一把滿突既新2.0已經用左2500豆
仲有咁多把

再戰多6年

我有code 係手，如有興趣可以留TG傾

琴日收左
我幫你問下有冇人收

遲左但都多謝你

送條比我

入團送曲

有櫻戰fgo,gbf執得啦

TG 已回

送左再入

驚西我地都有fgo聯動

有啲19香港團友真係好撚難頂
輸咗一兩場古戰呱呱嘈，扭撚晒計話要改團規又剩
有時啲團友share啲新穎啲嘅盤，又即刻走去judge人，扮撚哂大佬咁🙄
平時啲新手問下嘢，擺哂款咁，係都踩人兩句先答一句
搞到啲團友無人想再出聲😩

想知咩新穎盤

開名啦

共鬥名人

JokerB

Zdk

唔順超就開過個團或者嗌團長踢人
我好同意圍爐個氣氛好重要
有個破壞氣氛之鬼一係就一早同佢講佢有問題
不過依家輸贏都係差果小小章就求鳩其啦
輸一兩場就中曬風咁

想退團算😂，廢時搞咁多嘢
個團都好多鳩屎人下

呢度好多大佬團比你入

想知下咩野團咁巴閉
八掛一下

爆大鑊未 唔想入錯團

無聊得滯講9下人是非啫😂

我呢啲核廢料唔啱入大佬團

邊有可能永遠都keep住贏
心態咁差，呢種人真係咪玩團隊game

打左咁耐濕婆終於出第一支新武器痴線難出到

Gbf玩家質素不意外
尤其係台灣player，啲階級觀念重撚到

吓，香港人最撚閪喎

咁可能我好彩掛，遇過香港既都算nice

當撞鬼😂

我古戰時潛水

真， 重打咩古戰，更係過去母豬打公會戰

我唔打

我準備潛成年水

Gun

莊

新黎廢柴想問下POST內有無超法練習團或者大佬教打,小弟轉左暗老王無耐,想搵團打超法

原來呢隻野有金出

老乜野王

個傻鳩團長禮拜六日係度帶打法桑傻撚左

唔係叫老王咩,咁叫主神想搵個團打法桑都好難

帶埋我未

LO王 支那叫法

帶埋我，我法桑苦手

聽講你英文名叫Followwong

ni hao

梳大佬,真心唔知見巴哈成日咁講就跟住講

知錯能改

老哥

就黎230 RANK,都仲係得2把5突路武,有無人帶

想幫手打屎忽點知入到去5隻嵐龍
職場歧視

打個街場都撞到黎明

唔記得邊個清岩先幫我打大巴

有冇得搭單 叫佢順路幫我清埋

專業團隊 每日陪打各種關卡
tg @hugo1991

用左700$買左公主BD1條code
抵唔抵

希望日日有

Y咁RICH

買左就抵

問銀行借

你m記加大

pmed

想問下
如果我將來想轉哈總人
椰天已有3把
限武有 D天 奶嘴 零琴*3
（另外超得有買過把仇閃）
食鋼次序係應該點排？

咁你母豬隻驚既特典點

700淨gbf code

玩方陣

On9....

搵唔到平過佢咩

佢話原價900 平放比我700

方陣冇咩好玩
要轉哈總先多野玩

支持

水魚

On9先玩d

真係大水魚

下粒我700放比你

神父仲未275

好能渣

聽講係你度洗廁所

羅馬送禾

98

抵你做水魚

光方家陣點整好

2槍3劍1弓 雙面必爆

巴打 11月個隻會唔會入，會嘅同你收得唔得

不好意思，已留同我買BD1 code 個位巴打

想問下依家水方劍豪應該點組

三琴是撚但

垃圾game 又半減

邊有人玩

得我仲要清車飛

570C1F5A

有無人可以幫手打
唔知原來已經無人打龍

早D放街應該有

放左大半個鐘都無人打
下次早啲開，而家solo唔到嘅場都唔太敢開，成日驚開左無人入企左喺度

見到男清我一定打

想問下要一把 5 凸定係兩把真化好 D 呢？

5凸

thx
咁多日一把都唔跌

最後一分鐘反而每樣跌咗一把，好彩

唔敢開了 冇人打

把拳都見人做主手

我係見到一定打你

新手有咩關要打？
路西法？

乜都要打吧

Y

打定D肥料 打定D 波波

懶

ok

No💔

想問下re dive bd 個金鋼晶code放出去值幾錢

樓上有人收700

300想收一粒REDIVE金剛晶
如果可以收埋vol4第二粒 可議
tg @ruru0815

去8591搵台仔食晒油水都係400尾

早腸就黎高rank過我

又有新職

金月弓終於主手
新職惡到

有金騎出了

屎黃色難民日

末落驚靠愛衣引人抽

愛衣兩隻限點跟

我老婆

改下價 350一粒(如果可以想約埋第4卷, TOTAL 2粒
有意tg @ruru0815

客家盤solo 終於成功

傻撚左用手機打

淨想收第二粒，第一粒我買左

有冇人升左14 玩gbf係ok

我四個稱都係用手機打

我個紅蓮拖到依家都未打

留名
垃圾13 我屌你老母

我仲等緊，唔敢升住

Same 等包膠
仲衰就仲慘

啲人好似話冇咩大問題，我淨係想知gbf影響大唔大

Same

紅蓮

我得google

未打

nga有冇升左，好似冇事，可以升14

有無人教我砌盤

可以用大馬斧終極宇宙了

蝕左進驚
唔識砌盤

五花做到既野Jessica 都做到
Jessica 仲贏一手全隊上限

終極宇宙一入場就上限啦仲進乜

升左會唔會bam

我比人bam左

男清仲有冇咩game好玩

我係格離彈珠

低質到哭

神父有咩玩

最近係到睇VTUBER.....
Mori Calliope Ch. hololive-EN
呢個台很高質

A

F

我睇死神!

同響ching一齊玩母豬

冇人問你啊 唔想知你玩咩啊
玩屎眼都唔想知啊

神父你平時比人玩屎眼
好dirty 啊

講國語果個係四葉
廣東話果個係你

升左14，開心玩緊gbf

你兩個都係GAYLO

個倉庫花多眼亂 求指導

隊員都係齊一半 想請教玩咩隊比較完整
火有 羊 濕婆 水有狗狗 暗有泳丁 審問者

超得超暗維拉好唔好，暗屬好好似無咩預防盾角
暗屬角得返プレデター同コウ 同埋另外一兩隻唔知咩未超
定係超隻暗召テュポーン實際啲

咩隊都要玩

提豐依家少用好多了
超面具姐打拳囉

面具即係邊位

プレデター

你有

咁我超先

。。。。

係咪好能高質

但你好能低汁。。。

我2020年碧藍幻想火有利連戰活動世界冠軍宮本明
都低質？

Carry我

你d召都幾豪華 突爆隻大丁先吧

堆召都好過me

你加拿大佬?

因為個帳開左3年都係上線抽完落線
最後決定玩水隊先

11月暗有利古戰場 無暗隊

幾百幾百咁課落去

Y咁rich

不能丟人現眼

收到瘋美國佬下次要覆卓

My Starrrrrrrrr!!!!!

教我組隊爬塔

爬唔到

隻蟲乜狀態都食會否太廢

個塔啲石同卷多到

點打

你夠打未係囉⋯

尾關打唔惦留名

用親生仔暗屬15%前轉有戀人嘅party接招。其餘用回避team輕鬆打

光屬一隊搞掂啦

第2wave一直食白字死得好慘
冇哈仔要用巴哈癡人地用得3萬零血
完全唔夠血頂

所以呢個event我覺得幾正，可以組唔同嘅隊去打都achieve到任務。當然要假設你有裝備同齊腳

用土隊打

條蟲好食負效，次次用哈帝斯睡眠都中，加埋老鼠一技麻痺

晏啲再試下
冇妮亞要用仇閃醬食完復返
今朝試左幾次
連第1wave都成日搞唔惦
一係就閃唔到食撚招
一係就唔小心未用仇閃醬就採入15%

冇尼亞咁可能要用光或者土會易打啲，睇吓咩屬夠腳

暗唔駛妮亞既，但我都覺光同土比較舒服
我都係用屎黃色過

就今晚七點半啦

我屎黃色係最弱果屬
雖然土係ok，我過關果場就係用土
但土冇迴都打得好辛苦（剩1wave個多段特動已經難食，無論推奶刀定泳盾頂都係重傷）

帶兩張麒麟電撚死佢

收到瘋九妹昏睡play好易過

二姐麻痺

成功了⋯
靠6爺同d天輪流控條虫令佢冇得出固傷特動
再加埋奶嘴大降攻硬食幾招血線技

新手想問角色組隊有無抄考網

Gamewith吧

明白了

估唔到2020仲有王比2姐由頭麻到尾

2姐先值錢

原來16-1果2隻野咁低血

watame抄襲gbf

我大風隊10萬血任打

.gun

光方solo路易到

見到PS4個隻打多5話有一千石送
想問一千石值既錢到

20收

20.1

幾時先有Vtuber玩GBF

有啦

矛noa點打

1000羊吧
但你賣1000羊我不如自已課

好似隻小紅帽 ?

有冇超連結

睇錯 原來佢提過下only
但記得有v打過古戰

土團英雄個個都vtb吧

有冇英文台

我幻稚園英文

彩虹一車車都玩緊仲有幾個超藍
邊似得holo

男清都超藍啦

明白、有朋友要搞掂左

SSS黎

呢個post有火屬世界第一
已經屌打9成9vtuber

朋友幾錢收了？

60

咁抵

大家都賺、算抵

其實係

朋友送都抵啦

放GBVS season2 dlc code(彼列開始)
$35/code 打算收全套嘅話俾埋RPG 45話特典你
如果驚唔係每個角色都有code跟可以出一隻角色先過一次數

35$係咪有skin

係呀 目前得彼列嗰個
其他要等公佈 不過睇返season 1除咗巴布全部都係skin

個新皮冇語音好渣

金月卷換咩好

隻G塔個樣都夠J死人了

係邊有得買

巴打係唔知PS4點買dlc定咩

我淨係想要個skin

巴打係只要彼列跟嘅嗰零舍一個skin?
上8591嗰啲搵吓
我個code都未放的 如果可以當然想有巴打成套收 唔係我要隔一個月要上嚟搵一次買家

搵搵先

執左

coco執左

係 holo咁ja

假如佢有玩gbf就咩事都冇

你保佢？

我叫KMR保佢

Kmr唔9理gbf la

我很憤怒 以後唔知播咩台黎刷gbf了

我唔刷了

決定整個homolive

ho

神父燈到kmr唔理gbf了

佢撐咩死咩

撐政府

撐達哥

完撚左半減就冇人玩gbf

等執笠

2.5掉率咁撚閪點玩

咪係

我實在接受唔到有睇Vtuber但係唔玩GBF

咁有玩GBF唔睇Vtuber呢?

著鞋唔著襪

著拖鞋未可以唔著襪

on9

想問一下光劍盤係咪同光槍盤差好多傷害? 啲2.0太快我跟唔到

光槍勁D 但打低防 劍盤個上限高D
雙劍打到藍箱線就走人下場啦
利申: 得1把0突光槍1

隻光高文好似好癲

又幫ME打

鳩文再強都不如佛羅倫c

3EFD2AFC 入黎幫手打大巴

ev都就打完

自發未跌過新個把2.0

六屬我得把光

好想要炎柱呀

都係用返萬年神威劍盤

好想要炎柱
打左咁多日
水3火1暗2

炎柱用落冇嘩一聲個提昇

建議唔好刷

咪正路 水先要刷多d

個機率搞到我都冇曬癮刷

真呀 好痛苦

男清有冇挽原神

[img]
咁未唔好刷
真係無撚用嫁

我都冇咩心機刷
剩係每日佛系打晒4場（大小號）*6屬就算

好 我信你了！

唔會玩吧

自發打咪算 等把野開飯咩

好失望

想支持國產好遊戲但我唔得閒

我希望全post既朋友支持黎明打暗有利連戰

全力支持

冇暗天司 又唔齊角 打閪咩

神父資助你抽中暗天

OK

GCHI

無人推gbf post 慘

黎黎去去都係果幾丁友圍爐

垃圾驚就執

4

7月到而家都推唔爆個PO

冇輪盤點會有人推PO

呢度有冇巴打要GBVS Season2嘅code,想放

新2.0有邊枝有用
闇屬打到勞損都出唔到

全部都有用 好有用同埋有D用咁解

開定個垃圾PO算

開定個垃圾PO算1

開定個垃圾PO算2